覺唔覺得賓妹出軌單嘢只係女性自主嘅表現

邊個再盲目批鬥賓妹都係我哋女權鬥士嘅敵人
警告綠帽佬立即要原諒同埋迎娶我地賓妹
同時間要容許賓妹繼續性自主
如果唔係我叫我大家姐email喺ig出post批鬥你

岩聽

點解女權唔出黎支持？

因為我地俾大眾媒體迫害
封殺我地

女權：物化女性

你都戇鳩
校園台同我玩開嗰堆手足都知道我真心撐女權
你係咪父權撚想迫害我

今次真係妳唔啱

妳用「你」都唔用「妳」仲唔係父權撚

女權咪話咗呢啲係人哋私人嘅事
咪搞人囉

你们港灿真有意思
怪不得生那么多弱智

條撚樣賤種男人
唔配用妳

你走啦
成班手足連屌都唔想屌你
你仲面懵懵走來撩人講嘢
仲肉酸過會員佩雷斯主席老母

樓主浦開zoo